一到11月期指結算完，美國佬便會輸到仆街！

費事比美國佬得嘗所願！
下令警察不可用武力

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

武力過時了 警嫂才是王道

中國會成為最大贏家